廢老真係世界級

岩岩搭地鐵
坐隔離個廢老起勢咁搽白花油
臭撚到仆街
當自己屋企？

唯一解決方法可能係搭巴士坐上層